有冇巴絲讀緊CCLU個航空服務及管理高級文憑

下年有興趣想報，有冇讀緊既巴絲打可以講下有咩感受同建議

利伸： dse得垃圾十三分，將來想投身航空業

諗著做空少？

cclu就快執笠咁款，你揀番hku space/hkcc/cccu啦

係

諗下好啦

去體驗下好 人工太西
當然有錢除外

做空少唔洗讀DSE合格就做到 唔好嘥錢嘥時間

靚唔靚仔先